花木蘭評分-爛蕃茄81%，IMDB 3.8

連登大軍上呀

尤其爛蕃茄

傳送門

影評師

使唔使咁快比分？係都遲一兩日，咁早出動唔好睇的！

木蘭評分分析

評分仲高過天能有冇搞錯
肯定係支那大軍

RT個分係影評人評分
投票係另一條數

User Rating: Not yet available

好過咩都唔做

push

零分

help share

香港英皇戲院遲d都會上
想問定到時去邊到比分

Pishhh

未夠多？

花木蘭ig

睇嘅死全家

入面好多人話好想睇
得幾個外國手足話要boycott
入去幫下手

推

rotten tomato 你而家見到果個係影評家評分（成班打手）
遲d去會開放audience rating, 到時再出動都未遲

食撚屎啦劉亦菲

點解花木蘭講英文？ 明明自古以來都係中國人
勾結外國勢力 傷害14億人感情 抵制佢

出左開心web版

SEED:
only found 720p

有seed未

其實劉亦菲洗唔洗賠錢? 佢講一句野搞到套戲上唔撚到, 肺炎都係次要原因

垃圾爛蕃茄star wars都可以有98%，冇人睇呢個評分

#boycottmulan

又係時候講下戲入面既內容俾大家聽啦

屌見到條八婆都反胃

不過廣泛傳開去對舔共迪士尼有影響

絕對值得鼓勵

其實主因係武肺
同boycott關係唔大 講真外國知咩事嘅唔多

Push

咪撚入戲院睇

垃圾都有81%?

無人做seed呀 !!

上映再吹多次大雞啦

TIME

啲影評人係咪收咗錢

3/10 垃圾

爛番茄越高分代表越唔好睇？

一開始就見到佢老豆個死樣成個習維尼既孖生細佬咁

然後就就代佢從軍

其實個故事就係一句就講曬

都唔知有咩好睇

有冇中文字幕 花木蘭？

D垃圾左膠片DEAR WHITE PEOPLE
外國人人屌
但去到影評人到拎91%
不嬲垃圾

爛蕃茄 art film可以一睇
popcorn film就不了

RT迪士尼D片一定高分

Marvel其實有一大堆都好平庸 但就有7,8%

講真票房差最多咪香港，其他國家得鬼閒同你罷咩

台灣都有可能差嘅

其實RT當睇有幾多人覺得呢套戲係合格就算

未有
有無字幕都無所謂啦
套戲成套戲都係打戲多
劇情成9日係講9spirit

咁樣洗分會block香港IP

其實就係平庸得黎又睇得過RT先高分，因為本身RT個percentage 就係有幾多影評覺得套戲係合格，當分數睇其實係嘥氣

跌返落79%
其實睇返RT個score detail 佢係得6.99/10

應該話81(依家79)%影評覺得合格

套戲Ｄ場面係拍得幾好
美術都ok既
套戲點都拍左兩億美金
所以套戲係執得ok

咁快有得睇！

屌升咗

一張圖睇迪迪尼點問通RT

連登大軍呢

因為佢之後唔比冇睇過嘅人去刷，其實依家都有9萬幾個user rating

殺呀 0分

tui

57歲甄子丹化少Ｄ粧個老樣就出晒來

Chris Stuckmann比C-
7:18-7:32 點名劉亦菲演技生硬

我可以同你講美國冇人知or理佢講左乜

見有班人話佢有氣功根本就undermine 左佢原版入面佢嘅努力

一係就有班人話佢係被逼護旗我反而唔係幾識答

Angry joe 都屌

一定無化少左妝
問題係鬼老心目中中國人樣就係咁
當然事實上佢真係好老好殘
葉問已經膠面到成塊面唔識郁咁

點證明？
scan張飛先俾到分？

我都唔知

高過天能真係冇可能啦 痴撚線嘅
完全唔撚同層次

嘩屌上到4.0

消滅佢

其實唔使特登洗分
唔係未試過佢地以為大量0分係有人用bot洗出黎結果從新計過
基本上啲真影評開始出爐，普遍都係屌多過贊

係迪士尼大軍
有邊套迪士尼電影上映前唔係勁高分？

影咩評人丫全部專欄打手上頭話寫乜就乜

證明班影評人唔撚敢得罪習士尼

唔係
但一切以上映後嘅audiences scores 為準
Critics scores 係廢

3.8咁高分

0.8先中肯

事實
預告每個shot都同一表情

仆街Disney+ 之前仲想收$30 先有得睇

現在變免費 都唔會睇

其實天能吹大左⋯完全唔知佢想表達啲乜⋯唔好抱咁大期望去睇

中國人無啦啦講英文，痴撚線

第一個comment

個台仔的評論好正

入面好多人話點解要因為一個演員政見抹殺工作人員努力

講真工作人員有幾多個真係會鍾意套戲

泰國手足

睇完，悶到瞓著幾次
正常都係畀4-5 分

imdb 畀咗 1 分

劉亦菲係美國人

大撚把人為錢接戲架啦
荷里活仲多

幫手
Twitter #boycottmulan

連大陸評價都炒炒地，係時候用一星期時間反攻到大陸都杯？

imdb唔知劇同戲係咪唔同

但睇劇比分好鬆手

好似arrow咁 好幾集明顯差的平均都有7、8分

佢啲戲係好有深度 係要睇多幾次先明
除非你好撚聰明 天能絕對唔係吹大左

有啲迪士尼電影的確係值高分 好睇嘅

其實今次天能評價唔係特別好嘅...

咪撚on9

大陸人都話唔掂

事實真係唔掂

第一句叫人唔好政治化,
但之後全部觀點都係政治化,
冇一句係評論套戲本身好唔好睇
個名仲要叫cuntberry..你話喇

左膠就係得佢啱冇人啱

你中意啦⋯死忠fans係都要吹奏我唔否認佢其他戲好好睇 但今次天能真係搞唔掂

我唔係死忠
未至於係搞唔掂嘅程度囉 今次呢套都拍得好好喎

1

Look at the audience score

迪迪尼係台灣＆支那都上左套戲
點解唔安排香港即刻上映
家下攪到9月17先上
個個睇晒開心版啦

大陸下個禮拜先上
大陸香港都要避《TENET》

兒童合家歡向電影喺開學後疫情期間上
真係要恭喜佢蝕到入肉

呢啲垃圾戲
唔洗錢都覺得浪費時間

可以Share比藍絲Group，佢哋先係Target Audience

個分係咁升

IMDb...

其實好多人都唔知點解要#BoycottMulan
見我哋純粹咁樣洗版反而話想入去睇

幫手

［支線］花木蘭網上負評！！！

爛蕃茄 certified fresh

唔識中國文化的鬼佬咪可能覺得套戲好睇囉
所以其實應該要去翻譯D影評過去
例如台灣那別的一些影評咁

不過話爛番茄81%但似乎好多都係屌套戲

垃圾，睇見條臭西隔夜飯都嘔撚埋出黎

屌佢

to save her father?
條友真係冇睇ga wo

升到5.6

維持左喺5.6

就算唔計劉亦菲
呢套堅垃圾 真係近年最撚垃圾 長城都好過佢好多
不過唔排除啱鬼佬口味 佢哋鐘意睇

冇可能啦
你諗吓阿拉丁同美女與野獸唔唱歌跳舞，好似呢套咁「扮藝術」，都一定實死冇生。
根本有D野全世界都係同一把尺(支不在世界之中)。

啱啱Bloomberg有report出咗話呢套嘢令Disney+賺大錢，超出預期

3.54億台幣，賺狠大？？？ 《花木蘭》離回本還早得很！迪士尼可是下了重本用2億美元（58億台幣）拍攝製作真人《花木蘭》耶

直接用台仔個回覆。
咪同果陣THE LAST OF US2 一出猛催4百萬銷量一樣，而家完全冇再催過有冇破500萬或更多，根本一世都係得4百萬。

睇怕呢套都係，可能埋單全球有10億台幣掛。

應該會del㗎

套嘢係唔係都蝕硬
但係對Disney嚟講係正面嘅，因為Disney+ subscription大升，呢樣對Disney嚟講比一兩套戲更重要

今日Disney係大跌市中逆市升咗少少
我嘅意思係，呢套垃圾戲將會俾Disney spin到係一個成功個案

由captain marvel starwar 例子
都知道網路上好多所謂影評人係迪士尼打手
所有迪士尼嘅影未上影一率推高分
到audiences scores 一出就反方向跌